公屋妹咪學人做kol啦

其實冇錢唔緊要，但佢冇錢又要扮有
又要show off又扮高級又呃錢
真係擔心佢將來點教仔

關你撚事咩

公屋妹？？

呃妹妹錢就應該係要屌
將cost於落product set price搵人笨 都要屌

重點
公屋妹n手西扮上菜
屌打十世

屈老公租浪澄灣 呃公司housing allowance 充大頭

以防佢係狗閪, 關佢閪事咩

有冇例子

你老母有狗西？

驚撚左

驚埋右

開名啦

躝返財經台做燈啦

燈你老味

假acc都唔識分

衰在有你班柒頭keep住睇

柒頭退散

名又唔撚講
樓主開撚埋d垃圾d弱智post
拉

仲有邊個

啊哥係風化案犯嗰個？

SORRY囉, 想向上爬MA

陣公屋味撈埋佢隻國寶老公鳩臭

sona點解會同lee挺人做到期間限定朋友

點解得會一個比人狙擊到咁

原來佢阿哥咁變態
老豆又叫雞

好多年前已勁憎呢條8婆

柒

唔敢開名就收皮啦

咁都唔知就收皮啦

其實係咪私怒
定你個人有啲野唔抵得所以想人死
真係慘 公屋出身唔做得kol
我以為係市場商業決定佢有無工開

Username都要抄人 好廢

冇人睇就會淘汰
咁都可以搬上黎討論
你咁講 IG 公屋仔淨係可以拍自己間屋啦
有錢仔先有資格玩ig

廢po

昆水系KOL Alicehaha 正臭雞

保女呃人買淘寶貨

條

人地鍾意充大頭鬼咪由得人
你洗乜咁上心

住公屋注定r sponsor
梗係唔好既product 都會讚好

窮就注定做kol為咗搵錢不擇手段

的確係 充大頭嗰種肉酸味

「香港係中國一部分」藍絲KOL Sadelle開cafe兼賣淘寶貨

住私樓注定壓榨窮人
肯定為利益連老豆老母都可以出賣

Logic failed

用呢樣野define份人 都幾on9

你見佢名又唔敢開 講野閃閃縮縮
有真憑實據咪据理力爭囉 怕咩會唔敢講？
對方又唔係咩大人物會告你誹謗
只係敢不斷人身攻擊係度屌空氣

伯母都係kol

垃圾po

淘寶貨扮上菜既臭雞之一
仲有公屋saddles 姐

Sadelle住公屋咩

其實係咪你冇錢咋

我生活圈子黎講
真係得窮撚先會用資格論
樓主係未窮撚？

想問下係咪有錢人搵既錢會香啲
定有錢人玩財技就高級啲

想睇sona room tour都唔想睇saddle 扮旅遊

明未

邊度有錢人做kol賣量販有人蛆擊過？

係

樓主心理有缺陷

我屌你老母
你一路屌空氣？
開名啦陷家產

到底佢做左咩要批鬥甘耐，網店都收左皮啦
成件事開始好鬼

樓豬好撚柒 唔抵得人

咁即係邊撚個
上連登都唔敢開名就收撚皮啦

都係pr公司想推其他kol
順手收佢皮

邊度有錢人做kol賣product有人蛆擊過？

有冇公屋妹kol推薦？最鍾愛公屋妹！

又幾撚正喎

佢係出左名嘅痴線佬你仲理佢

得班財經台嘅人先會得閒無聊撚下佢

唯一去上流社會既途徑都比你批鬥

其實女人有樣有身材已經掂，理得佢咩出身

近年香港越黎越多KOL
都係鍾意元老果班

大佬b?

你係痴線定係pr公司呢 小朋友

唔撚知就收工啦

想你死多d

有無邊個有錢人做kol 轉手賣product有人蛆擊過？ 雪?

公屋saddle 沙雕小姐姐都可以做kol嫁土豪 日日買hermes扮旅遊 恨唔嚟

起碼唔似你係文盲

名都寫左係港豬仲問

窮人做kol都得你係到私怨狙擊

最近輸好多小心遲啲都要賣product 留返啲口德好

收聲la 蝦毛大個似足你就陰公